今時今日仲有冇機會見返恩沙基之類既前鋒

自動走位、觸角強、年過35時都仲有足夠入球量
同樣識入波走位，又keep到老既就諗起高路斯、雲佬

我近年少睇波，認人唔深，就想問下有邊幾個打法似上述既前鋒？ 剛才想起2010年既韋拿都做得到

牙朗

Chicharito

山齊士

而家真係冇乜呢類等波到前鋒

莫拉達

功能單一化既球員會被時代淘汰

巴舒阿伊？
係車仔踢到想死係多仔踢到識飛

波追人

辛祖

前幾年單箭頭、逼搶盛世，前鋒要衝鋒陷陣、hold ball，你前面放個大恩真係同打少個冇分別

傾

維羅納時期 東尼 95場48球